不得不承認, 今場韓國真係睇踢左場好波

要比返credit佢地

今場波幾乾淨+熱血